Необходимо реализовать механизм который будет заливать содержимое 
csv файла в бд PostgreSql постолбцово.
Имена файлов и путь к ним передавать при вызове сервиса загрузки 
файла и сохранять отдельно в таблицу бд и редисе.
При вызове сервиса загрузки файлов, необходимо проверять на наличие
 имени файла в редисе. Если имя такое есть,
вернуть сообщение об успешно загруженном файле, если нет загрузить 
содержимое файла в БД и добавить его имя в редис.
Также необходимо реализовать сервис статисики, который будет возвращать 
информацию по загруженным файлам.
Механизм должен быть реализован в виде отдельного war файла для деплоя 
на Томкат сервер.

Рекомендуемые технологии: Java 8, Spring (MVC), Hibernate


Задание было выполнено наполовину. Без использования Hibernate,
Redis. 